把握收工前一個鐘 用匿名信send晒比你全公司

開個新gmail account
將5/8罷工訊息send比全公司
把握最後呢一小時
各位加油

5/8 三罷

三罷!!

［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！